[我的名字]

呢張點忍?

忍無可忍
世風日下，道德倫亡

kpop真係痴撚柒線